頭先髮型屋坐我隔離帶眼鏡個位女仔

你好

hi

其實你咁既尊容剪咩頭咪又係一樣
點解你唔去速剪?

剪個髮都鳩痕

原來就係你條毒撚係咁望住我

true

啱啱剪頭髮有個死毒撚係咁望住我 明明洗左頭都好油好大陣頭油味飄曬過嚟 戴住口罩都聞到好臭 原來就係你